[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(212) 歡迎新手加入～

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

521～611 Iconic moment

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

話咗退出

無 ，我哋已經組成Team Love

LM

打機求開心 新po唔好再嘈啦

新手LM

其實角球要點斬
成日淨係斬到近柱 比人一下解圍

我多數切換視角 之後岀中咁岀 會易d中

唔係咁斬的

如果個盃真係腰斬就計最高分果隊奪冠

你試下大力好快咁劃1cm 距離
你斬波個下對家控到球員已經唔合格

腰斬啦
有料嘅怕咩重新比過

Group 1 總分：23 (11/16）
1. 最愛 分數： 5已對組別：3，4，5
2. 黃前 分數：6 已對組別：all
3. aristo 分數： 9 已對組別：3, 4,5
4. 菊花 分數：3 已對組別：3，5

Group 2 總分：5（ 6/16）
1. wai 分數： 3已對組別：4，5
2. 那星 分數： 1 已對組別：all
3. 哥雅 分數： 1 已對組別：3
4. 金毛 分數： 已對組別：

Group 3 總分： 14 (12/16）
1. 奧燒 分數： 5已對組別：1,4,5
2. 巴神 分數：7 已對組別：All
3. 鳩 分數：1 已對組別：1,2,4
4. AC 米蘭 分數：1 已對組別：1,4

Group 4 總分： 13（9/ 16）
1. 團長 分數： 4已對組別: all
2. 刺客 分數：4已對組別：all
3. 連加特 分數：4 已對組別：1, 3, 5
4. 杜奧巴 分數：1 已對組別：5

Group 5 總分： 18（13/16）
1. 牛 分數： 4 已對組別：all
2. 兔 分數：8 已對組別：all
3. 一生 分數： 1 已對組別：1, 4
4. 啤 分數： 5 已對組別：1，3，4

@搞手

開始代打？

lm

一抽vvd

你而家個陣點

好感動

前t9 後vvd

milner
chamberlain
origi

今晚pvp
我試新既 4312

Yes，

Group3

ok
以後搞手:最愛

group 5

好一招陽謀

gp 345啲分好接近

叛徒

打錯

我仲有埸波未踢

Me too

你負責代打ok?

no
u 打哂

身在group 5

我打會和波

幾時deadline?

12點，獅王唔蒲頭，我代搞手

今晚12?

Yes

我正
我地有18分

其他組最好咪鬼打

支持

Who go

蒲頭有幾難你直接代做啦

No, 一日搞手一世搞手，我搞腳

打埋啤先

c王bb今晚go?

搞咩手啦我吉祥物

你叫左咁多次好想係我身上攞3分咩

係c王拎3分 絕對唔容易
啤巴想打哂喳

咪俾group 2 攞分 最少要和

你想幾點打

Go?

10點？

好，到時叫我

見住d同事上星期五ig貼倉蝕錢
今日心都涼

@哥雅巴，今晚打埋果場？

Anyone

@wai打未，夜啲我屋企多人，會lag

跟隊

搵wai巴代打啦，呢兩日潛緊水

你咁多分，忙就填送我三分當打左啦

你唔打

你代曬啦，辛苦你了

原來有得代咁靠哂Wai巴了

Diu 你打啦

我打，最多得2分

Cr7 battle

唔緊要志在參與

今晚打啦

想同歌雅打場

me too

哥雅咁多粉絲不如你打返

我都想同哥牙巴玩場

支持一生

人性係醜悪既，我偏唔打
搵個wai巴贏曬你地

聽朝天邊一光新的希望

bb

想炒你一場

對自己咁冇信心

有無4號仔打

點解艦b啲女可以畫到咁能仁

加油

新果隻？

對奶仲要震下震下

係

回合制？

點解matchday用利記咁難打嘅，見好多人用曼城同psg，係咪揀錯隊

不是

firmino太廢?

艦b隻隻畫風都差唔多，反而覺得艦c更有味道(雖然隻game係西啲

文尼啲走位好似nerf咗咁

我唔明點解利咁嘅人腳
風格會係possession game

佢打弱隊不嬲60-70%控

識用一定用皇 無敵後防

阿，前面控唔到波，後防又中哂

怕鬼咩 我用利華都贏啦

識用一定用馬體會

爛c 不了

any 國家隊pvp?

亞古路好難守

2019都仲有人用，2020完全冇見過
阿古廢到仆晒街

距離group 5自動晉級仲有四個鐘

有無group1 手足代我打wai

咪鬼打
我哋一齊晉級

wai巴贏梗me

見家長，唔得閒打
分分鐘上唔返水

要食到雞脾

無

今期無人抽利？

說出真相，你幾奸

抽中兩個牙諾

Match day 選隊有咩攻略

taa fabinho origi
本身有 vvd salah

踢盃未

咁多coins ?

等緊4號仔

Anyone go? 675564714

go?
720 283 398

Invited

你一場都唔打

之前儲落
冇抽拜仁 im

打左一埸有1分。

u 打埋佢啦今晚無咁早得閒

anyone?

杜奧巴 go?

打啦打啦

我係唯一一個打到哥雅巴

屌那星，online lag到on9

皇馬>psg>曼城>其他

菊花巴揾你阿

利華》all

熱刺541可以守和all

見我個賬係佢比我先同佢打乍

Psg都守唔到 熱9守西到咩

Go? 菊花

有無四號仔同我打

打未

打

893656868

比兩分鐘我 杜奧巴

加左

比三個字我 要摺衫

Ok

響度嗎？go

Id

支持菊花

027795407

準備賣分

Go

go? 加我副帳
853748100

加左好似

好，你開吧

???

go

Group 1 總分：23 (11/16）
1. 最愛 分數： 5已對組別：3，4，5
2. 黃前 分數：6 已對組別：all
3. aristo 分數： 9 已對組別：3, 4,5
4. 菊花 分數：3 已對組別：3，4,5

Group 2 總分：5（ 6/16）
1. wai 分數： 3已對組別：4，5
2. 那星 分數： 1 已對組別：all
3. 哥雅 分數： 1 已對組別：3
4. 金毛 分數： 已對組別：

Group 3 總分： 14 (12/16）
1. 奧燒 分數： 5已對組別：1,4,5
2. 巴神 分數：7 已對組別：All
3. 鳩 分數：1 已對組別：1,2,4
4. AC 米蘭 分數：1 已對組別：1,4

Group 4 總分： 16（10/ 16）
1. 團長 分數： 4已對組別: all
2. 刺客 分數：4已對組別：all
3. 連加特 分數：4 已對組別：1, 3, 5
4. 杜奧巴 分數：4 已對組別：1,5

Group 5 總分： 18（13/16）
1. 牛 分數： 4 已對組別：all
2. 兔 分數：8 已對組別：all
3. 一生 分數： 1 已對組別：1, 4
4. 啤 分數： 5 已對組別：1，3，4

我輸4-3

咩事

invited

好

靠你喇a米巴

c王here?

一生巴打得叫我

Group 1 總分：26 (14/16）
1. 最愛 分數： 5已對組別：3，4，5
2. 黃前 分數：6 已對組別：all
3. aristo 分數：12已對組別：all
4. 菊花 分數：3 已對組別：3，4,5

Group 2 總分：5（ 8/16）
1. wai 分數： 3已對組別：4，5
2. 那星 分數： 1 已對組別：all
3. 哥雅 分數： 1 已對組別：1,3
4. 金毛 分數： 已對組別：

Group 3 總分： 14 (12/16）
1. 奧燒 分數： 5已對組別：1,4,5
2. 巴神 分數：7 已對組別：All
3. 鳩 分數：1 已對組別：1,2,4
4. AC 米蘭 分數：1 已對組別：1,4

Group 4 總分： 16（10/ 16）
1. 團長 分數： 4已對組別: all
2. 刺客 分數：4已對組別：all
3. 連加特 分數：4 已對組別：1, 3, 5
4. 杜奧巴 分數：4 已對組別：1,5

Group 5 總分： 18（13/16）
1. 牛 分數： 4 已對組別：all
2. 兔 分數：8 已對組別：all
3. 一生 分數： 1 已對組別：1, 4
4. 啤 分數： 5 已對組別：1，3，4

E ba

Group 1 總分：26 (14/16）
1. 最愛 分數： 5已對組別：3，4，5
2. 黃前 分數：6 已對組別：all
3. aristo 分數：12已對組別：all
4. 菊花 分數：3 已對組別：3，4,5

Group 2 總分：5（ 8/16）
1. wai 分數： 3已對組別：4，5
2. 那星 分數： 1 已對組別：all
3. 哥雅 分數： 1 已對組別：1,3
4. 金毛 分數： 已對組別：

Group 3 總分： 17 (13/16）
1. 奧燒 分數： 5已對組別：1,4,5
2. 巴神 分數：7 已對組別：All
3. 鳩 分數：1 已對組別：1,2,4
4. AC 米蘭 分數：4 已對組別：1,4,5

Group 4 總分： 16（11/ 16）
1. 團長 分數： 4已對組別: all
2. 刺客 分數：4已對組別：all
3. 連加特 分數：4 已對組別：1, 3, 5
4. 杜奧巴 分數：4 已對組別：1,5,3

Group 5 總分： 18（13/16）
1. 牛 分數： 4 已對組別：all
2. 兔 分數：8 已對組別：all
3. 一生 分數： 1 已對組別：1, 4
4. 啤 分數： 5 已對組別：1，3，4

Thx update

盃賽已經進入白熱化階段

爭金毛

點樣可以用身位得住人

aristo叔叔全勝

Group 1 總分：26 (14/16）
1. 最愛 分數： 5已對組別：3，4，5
2. 黃前 分數：6 已對組別：all
3. aristo 分數：12已對組別：all
4. 菊花 分數：3 已對組別：3，4,5

Group 2 總分：5（ 8/16）
1. wai 分數： 3已對組別：4，5
2. 那星 分數： 1 已對組別：all
3. 哥雅 分數： 1 已對組別：1,3
4. 金毛 分數： 已對組別：

Group 3 總分： 17 (13/16）
1. 奧燒 分數： 5已對組別：1,4,5
2. 巴神 分數：7 已對組別：All
3. 鳩 分數：1 已對組別：1,2,4
4. AC 米蘭 分數：4 已對組別：1,4,5

Group 4 總分： 16（14/ 16）
1. 團長 分數： 4已對組別: all
2. 刺客 分數：4已對組別：all
3. 連加特 分數：4 已對組別：1, 3, 5
4. 杜奧巴 分數：4 已對組別：1,5,3

Group 5 總分： 18（13/16）
1. 牛 分數： 4 已對組別：all
2. 兔 分數：8 已對組別：all
3. 一生 分數： 1 已對組別：1,4
4. 啤 分數： 5 已對組別：1,3,4

好似個個球員唔同 背向會自動頂住

金毛，你比三分group3，我又比三分group4

好多操作仲未識
假射成日出唔到

Ok邊個想要3分

你想唔想要3分

但要贏啤呀

我想要

我應該一分都無

屌你同隊喎大哥

送哂比其餘三隊避戰啤

我全組最低分呀屌

你主宰邊隊出線

李柒理臣幾勁

基本上唔會用

加油，操作戰局

喂呀，真嘢唔好拎出嚟講

@兔
牛得罪gp2 害死我地

打？想要1分定3分

來

893656868
香港米蘭

9up下啫依度唔係好興嘅咩

上水拎三分，快

905943471

此風不可長

比三分人牙記得

唯一一球出到
就係so9 左路cut in 想攞遠柱

Chok完，後面班撚樣就追到一野後剷，比賽繼續

唔洗chok呢啲咖pes

中唔到

有咩盤球招要識

成日中咩

你傻嫁咩？金毛好撚認真，一定唔會打假
唔準咁話我bb

斬中 用傳球 定直線球？

我都好認真，你問arstio巴，佢越打越後

還哂俾K社喇

人地三屆冠軍雖敗猶榮

基本 = 唔加速盤球
中級 = double touch
高級 = finess，fake shoot
玩 online 出到 double touch 已經夠，因為你有更大嘅敵人，就係 lag

哥雅巴唔會放水既

特價買唔買？

同埋VAR

咩係double touch

你見我牙朗招台拳踢幾狠

買左8蚊，星期四轉AN機買埋78同238

又轉？唔係ios勁d？

Cls
迪達仲捉緊雞

an機買coins平d

AN用黎抽人
IOS先game play

應該係第三招，不過你學埋其他都得，識呢啲就夠
不過 double touch 要有呢招技先得，冇就會變傻仔係度搓波
簡單啲就係 dash + flick 前進方向

仆街 我打假賽

金毛好撚勁， 啲比波timing 好到位

我玩太多fifa行路唔識加速

any p?

Group 1 總分：26 (14/16）
1. 最愛 分數： 5已對組別：3，4，5
2. 黃前 分數：6 已對組別：all
3. aristo 分數：12已對組別：all
4. 菊花 分數：3 已對組別：3，4,5

Group 2 總分：6（ 9/16）
1. wai 分數： 3已對組別：4，5
2. 那星 分數： 1 已對組別：all
3. 哥雅 分數： 1 已對組別：1,3
4. 金毛 分數：1 已對組別：3

Group 3 總分： 18 (14/16）
1. 奧燒 分數： 5已對組別：1,4,5
2. 巴神 分數：7 已對組別：All
3. 鳩 分數：1 已對組別：1,2,4
4. AC 米蘭 分數：5 已對組別：1,4,5,2

Group 4 總分： 16（14/ 16）
1. 團長 分數： 4已對組別: all
2. 刺客 分數：4已對組別：all
3. 連加特 分數：4 已對組別：1, 3, 5
4. 杜奧巴 分數：4 已對組別：1,5,3

Group 5 總分： 18（13/16）
1. 牛 分數： 4 已對組別：all
2. 兔 分數：8 已對組別：all
3. 一生 分數： 1 已對組別：1,4
4. 啤 分數： 5 已對組別：1,3,4

我無心控住粒波我以前唔係咁玩的

-6角球追和

我諗住贏硬

Double touch 即係兩足假腳

打盃？

下，乜你咁架

c王不嬲勁人黎 第一次盃賽個陣狂勝

我90+1比人追和左

做唔到野！89，91own goal比人牙

佢條友攝咗入龍門前比佢執雞

online challenge 條友 90分鐘先lag機入波
入完就順
之後仲要慶祝 唔report都唔得

對杜奧巴唔該認真d，我都等緊連根特送分，做功益

依加個形勢點

太lag，又唔識void and null，自己quit算數
之後唔第一日打online了，垃圾ser

Ok，go

我隻cb控緊波 跟住就lag 被佢搶埋射入

本身我入球已經夠數 諗住當佢咁啱lag機 好彩就算
條友仲要慶祝 成年冇report過人 一於就獻給你

平幾多

gogo, 675348934

金毛等緊你盃

新ac？

Ok u open

7+60+180
買哂3個課金優惠

好on9的，㩒傳波掣，白線都出埋，成秒都唔傳

買又驚佢之後冇好野出

AC米蘭ching勁

轉落an 機課金
再轉返 iOS 抽同玩？

AN機金係轉唔到去IOS，調返轉一樣
除非係K社派果啲金，留係message box去到IOS先拎
所以只能夠係AN機抽完哂再入IOS玩

你仲想追咩人

冇你隻死人路明

平均1場1球
K社唔會再出

你同一生打盃未

最後俾你壓番住

世界冠軍奧燒

你縮後左姐

你打曬盃未

最愛巴上水未

Group 1 總分：26 (14/16）
1. 最愛 分數： 5已對組別：3，4，5
2. 黃前 分數：6 已對組別：all
3. aristo 分數：12已對組別：all
4. 菊花 分數：3 已對組別：3，4,5

Group 2 總分：6（ 10/16）
1. wai 分數： 3已對組別：4，5，3
2. 那星 分數： 1 已對組別：all
3. 哥雅 分數： 1 已對組別：1,3
4. 金毛 分數：1 已對組別：3

Group 3 總分： 21 (15/16）
1. 奧燒 分數： 8已對組別：all
2. 巴神 分數：7 已對組別：All
3. 鳩 分數：1 已對組別：1,2,4
4. AC 米蘭 分數：5 已對組別：1,4,5,2

Group 4 總分： 16（14/ 16）
1. 團長 分數： 4已對組別: all
2. 刺客 分數：4已對組別：all
3. 連加特 分數：4 已對組別：1, 3, 5
4. 杜奧巴 分數：4 已對組別：1,5,3

Group 5 總分： 18（13/16）
1. 牛 分數： 4 已對組別：all
2. 兔 分數：8 已對組別：all
3. 一生 分數： 1 已對組別：1,4
4. 啤 分數： 5 已對組別：1,3,4

等等

無了
牛得罪太多人

最愛巴好似好早訓

打埋佢啦

啤巴即將對c王 點睇

we go?

點睇我隊友AC米蘭面對勁敵都可以勇奪三分

明明半場領先
點解下半場就狂輸波
輸完啤巴 再輸杜奧巴

一齊集氣，我地組入決賽

波係圓嘅

集氣 KG巴v一生 係關鍵一戰

Group 2 擺明笠咗水冇得踢
只要鳩巴繼續避戰，係咪就自動出線？

u唔好亂講，我地好認真追緊上嚟

仲有半個鐘

咩叫笠水，我話你笠的牙

今日嘅比賽兩分一場呀
咁大粒核彈都冇人講？

出局割蓆啦你

vidal

c王go?

ching 關鍵一席

五分勁屁

最後半個鐘

雖然我地係競爭對手 但係加油

你排到十二點半啦，我係金毛經理人

wai 欠我一個道歉
當初仲話我抽簽做手腳

都估到同牛一組冇好野

點解

4號咁多勁人 五分唔錯
一勝兩和 同時代表人地都無高分

啤巴仲未打

同wai巴打未

問下u隊友啦
戰果反映現實

係咪過咗12點就無得玩

友誼賽囉，唔計

go?

一至四都多勁人喎

無啦
本身同哥牙friendly，而家實砌盡

為兔而戰 盡力啦

未踢完 = 0 分
自己諗

你快d約杜奧巴，人地等你好耐

有個叫鳩既巴打未打

啤都未打

Wai巴 打唔打
利申 70%會lag

幾時friendly玩下
好耐冇同你p

cup?

終於有啲大戰氣氛，兩隊都有雞出線

佢對lag呢個字有ptsd

是但，friendly

原來係你 靠你了

最多 係咪都當你贏， 志在show you Rooney

Go但你乜名

唔怕，無傷大雅

Me open

拿出曼城氣勢

喂認真踢

其實頭個500場係特登扮弱陰一生隻老狐狸
一生巴等陣輕手啲

等等 有野做

你得叫我
我睇緊Netflix 十年

據我分析 一生應該會用 433 右翼鋒變ss

小心受騙

準備mark死佢牙朗

等等，就搞惦

咁了解me

反擊緊重新連線

唔lag的話，要比wai巴446
Btw，wai巴係第二個記得我個名
Love you

應該叫吉巴俾tips

15分鐘後打？

我專登為你拎佢出黎 ，正常係南野拓實攻中

佢淨係得一招傳中 唔比佢落底=easy win

必不是lag機狗，
呢啲叫間竭性進攻與防守lag機症

Me 都記得
話晒係曾經嘅隊友

傳中係bug嚟嫁喎要禁

我改變了你哋
係咪企係度就block鳩人哋
但你呢隻射波應該一直落葉球
唔同我比咗個急升射門佢

唔信 你叫鈴

前題係有無t9

因為之前對你都輸，所以記住你

11點59分了

杜奧巴Here?

承認mark唔住？

i mean 專登攞出黎cap 圖 佢已入返後備

同啤打未

人呢

Blocked

唔係太想比分佢

傾緊電話 等多陣

仲打？決賽抽韱啦

無了你喪失得到3分嘅機會

截止了，到底係group1同邊group出線

其實本身放佢cf,名將銀波隊

我地2個去Happy算啦

我打你

i now can p

we go ho mo

你 main squad 轉咗做 523 騎呢 legend team

We goi miss u teammate

大家都係攞1分

因為4213太無敵不宜杯賽出

gogogo

Gogogo

@兔 請結算分數，代打贏得兩分

自動棄權

你搞手

無人代打喎

@c王， 我唔知邊個代打無追op

2min後go?

傾電話緊係緊要過打機啦，傻既先睇得咁重

我當初set呢條規則嘅原意係所有deadline後嘅比賽都一律當代打
不過是但啦

所以人地今晚咪潛水去慰妻囉

割未

me都記得
但fd list有5個一樣名

割咩

很假的肥仔

包皮

你之前偷睇完我個陣但之後唔記得我
哭了

你叫X.X

again?

我搞腳

go盃？

路明梅開二度協助球隊打成1比1平手

x口x係我

好尷尬

完左啦盃

第一球點解會咁

團長係紅底

如果咁嘅話 你哋同分，
請進行一日加時賽
每組派二個人，每人代表主客埸
26號23:59截止

我唔識㩒啲制呀屌

都係鈴巴了解我

個盃完咗啦

睇錯名

球證有新玩法

龍門任搬

我依加啲人仔跑得好慢點解會咁

我繼續睇Netflix 了

你full team係呢隊咩

係咪要go 你要1分定3分

冇同分牙

有乜睇

腰斬啦笑4

唔係但我好唔習慣啲制

十年

搞咩仲打唔打

個盃一開始兔啤唔打搞事
依加變左grp2罷踢

無人代打點同分

其實係五年

好耐無打go多場？

無罷喎，一直踢緊

咁要go多d

得你肯同我練波巧kai心

係咪截左
而家點計

咁都得

啤巴d節目豐富到

啱啱起身你仲打唔打

沒錯，頂你哋班友仔要me追兩個po
Group3 ：尋日14分，今日ozil,2分+ac,2+1分
19分
比group5多一分出線，
有錯請講

完左了

好似u話事

未踢哂都計到同分

有u呢句得了

我同C王 一生同鳩巴都係到

岩啦！可以抽對決！

有呀，應該直接頒獎比gp5

最愛球證又岀左線，佢話事啦

你地有打咩

佢話呢個moment

佢指係度打氣

無錯，團長係叫 紅底唔抵抽

Iconic moment

12:00了

你話截左我地唔洗打

咁一係宣布啦，要打就打唔洗就唔洗

未打嘅打埋佢啦，唔好講咩2分,3分

而家先定新例

唔公平
我地gp5今日一埸都無得打

腰斬算啦

已經遲咗截止了，

我同一生巴你打場先，如果之後唔計分就當fdly咁，計分就照計 ok?

你咪而家打囉

你唔打matchday , 一到十二點都係熄server冇左200coin

又唔早啲打

慘我同以前有咩唔同

你控多左咁多波嘅

唔夠分就腰斬

我只係講返個規則嘅原意 係為免隊友為咗攞齊3分而等本人上水先打
搞到大家又有排等 否則當初set第一輪嘅deadline亦變得冇意義

我亦都話 如果你地想計返3分 我冇所謂

定係我個陣kam控唔到波

都好當友賽，唔洗公怖賽果

仲go唔go 我轉番個4312

計2分都係group3出線，ozil2分,ac 2分+1分=19分
所以group1 同group3決賽
有請抽籤：@鈴

而家點呀邊個話到事

我明牛搞到你地好嬲
但啤巴最近三日問左c王 至少5次
佢全部避哂

我吉祥物

支持搞手

我當左踢fifa咁

go? 當fdly?

e巴rip

係咪真係抽得架？

你心熄等下次啦，group4都有人未打，點都唔到你地，對事唔對人

代打先計2分，本人打返可以照計3分嘅
至於deadline dead 咗就係dead咗，俾人杯人地全組無人代打只能算唔好彩

我淨係知我而家打少左埸

你明白菊花感受未

仲未定
打係用full定5黃

紅底唔好抽
我係第幾個？

我無嬲你啊啤

問題係撩埋我呢

牛做乜關我撚事咩
9up下三巨頭就同牛有親？
戇鳩

你係公正既

分數無錯，抽得

咁我地等陣先

本次最大受害者
啤兔

乖，好快下次，下次搞個人賽

無撩你地，係人撩我先
先撩者賤 ，打死無怨

Sorry啊 我第一次計錯分，令到出現搬龍門嘅問題
我誠心同大家道歉

但唔關我同兔事,我地都無出到聲

玩下啫，冇所謂！

決賽係抽定跟返上次咁揀人？

我無指向你地喎，唔好誤會
令你地hard feelings 唔好意思

紅底唔抵抽

I know

我係x口x牙，周星星同學

我有諗過會唔會隊友abc expect隊友d 上水攞3分 點知隊友d唔上，累到成組冇分

你哋可以繼續完善下啲rules 睇下點搞最好

呢個你決定，
事關我決定會有利益輸送

機品差，人品自然差，證明我冇屌錯班撚樣

我唔上水，就係睇下佢地班撚樣點小圈子
你而家食到應喇，知我點解要屌到佢地縮番入老母個閪未

Fake

對手笠水，同組隊友頂上
限時冇人頂上就當個組棄權

唔洗再預我

邊個話你地我無啊

只可以講牛鞭之禍，之後都未必有人打盃
最後一次冠軍只會係我哋group1!

expect錯即係自己問題，deadline前幾個鐘都仲盲信隊友幫唔到
反而好似今次咁全組俾人杯真係唔知點

做咩中堅係咁標

不過一組入面點都會有個比較勁 其他隊友等佢代打而佢唔上水一樣會收皮

最理想都係大家乖乖地自己打哂

見你地成日9 up三巨威力

代打果個係抽出嚟唔比人指定？

兔拎晒

世人只會記得邊個第一個捧盃

條on9以為紅字係真理
咪再柒啦好無

組內自己決定

佢地搞到咁

幾時go

真係唔知，係咪ozil,俾佢踢出局

自從你唔肯睇叛逆之後

個post風氣愈來愈差

最好就係要代打個啲就算出線都取消資格，第二個頂上
如果個組冇人肯代打，就當棄權
問題係唔會有咁多後備頂上

好難㗎
好似今次啤咁
佢對手唔肯打 搞到打唔哂
唔通又取消啤資格

我唔識守人

仲搞咩呀都搞到串哂啦仲打

我肯打喎

你之前都唔係咁嘅

我同你玩啦 依加得閒唔好嬲啦

其實而家個問題係咪G5 G3爭出線
不如將deadline 改26號23:59
今日未打嘅打埋去，計27號00:00當刻個分
Waii巴同獅王話淨係針對牛，咁就乖乖地同啤巴打埋啦，一生巴同鳩巴哥雅巴都快啲打
約唔到時間就揾人代打，win2分
Ok?

我已經唔係以前嘅我

唔係取消啤
好似今次咁
獅王唔打，就 group 2 搵一個代打，冇人打就 group 2 棄權
不過咁都解決唔到啤仲有一場未打嘅問題
總之就要分清楚邊啲係約唔到對手，邊啲係笠水先

我睇 問題唔係呢個

所以要搵個負責任嘅搞手

所以個個人就係你

no la

問題係what

都好明顯

最愛巴都無問題就聽日抽決賽，未打嘅快啲打，牛已經打唒，照計針對牛嘅無必要備戰
想令G5出唔到線就靠拎分黎阻止

*避

我退出啦

如果啤 一生繼續打而又晉級 就搵人代我啦

我比面ozil bounce 先冇開聲屌你，你自己睇下佢講咩先喇，成個女人單單打打追撚含

你班友現實d la
對班仆街唔係講咩rule 咩rule
係比佢地更仆街直接屌到佢地消失

成個post 23頁我都冇串尻你兩條on9
係都要左撩右撩攬炒先安樂

毒撚一向都唔太現實

我覺得deadline前一個鐘，搞手可以開個報到post

一個有報到另一個唔上水就一邊拎3分，兩個都無報到就齊齊0分

完左deadline直接計分，無代打

都係個句：機品差，人品自然差

對付仆街嘴賤，要比佢地更仆街嘴賤

直接DQ
skip 下次杯賽參賽權

唔好係到刷存在感啦無人講你喎

啱啊所以你啲紅色大字呢

自己撩完叫人唔好嘈？你都幾好笑？
食錯藥就早抖啦，擺明係唔妥你嫁啦
洗撚單打

我而家係屌緊你wor
你盲定唔識睇中文丫？

真係廢老嚟你係咪唔記得你一開始鞭人屍先

Ok bye blocked

佢唔玩bug 我洗鞭佢

菊花回傳我都鞭佢喇

打返你啲紅色大字啦
你啲字咁細點撚睇啊柒頭

仲好唔洗再睇紅色大字

輕鬆

你同Facebook grp個啲po上去就一定係對面錯個啲有乜分別

牛絲人生導師
屢不悔改

#5 都唔睇，抵block

分邊傳中bug你老母咩？全世界都咁玩
好似你傻9中間妹嚟妹去偷雞贏
淨係識中間塞人話人玩bug，笑撚死

無人嘈喎係你入嚟撩交嗌

Cd rom睇唔過眼，第一次留言

你明我係咁攬炒堆杯未

個人杯都算，踢法班友個個4312
團杯太過份，搬龍門，踢假波，玩rules
你今次食哂喇

人地唔係cd rom你又尷尬

都唔算CD
我都算係咁喇，冇block你條仆街

佢喺ozil分身？

人地話你係仆街喎知我點解要幫口未

No

anyway , 牛絲一早講左唔好打legend 杯，
世一 Ozil 今次又係抵屌，係都要攪多次legend cup

又關我事

你竉容班仆街咁玩法，抵唔抵屌
貼個最愛既00後AV女優連名，我放過你

我屌吖k狗你又玩呢啲，我冇金碧根想要一隻碧根啫

唔通我打比佢哋叫佢哋打咩， 你鞭鳩人引發牛鞭之禍，
關羽再世都唔夠打啦唯井真寻 ，
我食花生咋，

菊花夠日日鞭我喇，唔通我又block7佢
我唔同菊花friendly 係因為佢冇新野
佢遲下抽國米legend 我實同佢玩嫁

Wai 貼張咩廿幾勝，十幾敗戰績圖
開Pes 咁耐同佢打咁少friendly
係因為同佢connect 唔smooth 會lag 機

咪課了，等國米好過

我不時有上水嫁 係小pvp姐

挑仲好講，唔係你lag 機，我洗比你炒4:0

PES 良心

食花生開心嗎

大家咁話啦btw又話block

Hi 分身

好豬下

冇咩星期四再上黎9up入得就算本身諗住搵人pvp試拜仁隻CF IM

下次跟依個啦，唔洗煩

00後無乜人

咁夜都仲咁熱鬧

go la diu

廢， 得射波嗰下勁

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

hi 琴晚你上水講elber

牛絲end game : I m realman

係咪玩 925184028

Go la

月巴唔打嘅話同你p場？

I respect u 睇你成日9up 同埋脾氣一直好好
不過今舖唔撐你 你係咪最近燥底

go 死t9
不過我呢幾日有啲lag

牛佬有咩心事煩緊

我都表態先：support wai

go用阿記對付你

老實講，比佢笑下無問題
佢愈講愈過哂火位，平時我都唔會點出聲
贏輸都好閒，唔會踩人唔會笑人。
雖然上得連登都係9up，但唔該學下基本尊重先

4312有咩得罪你

ok anyone

大猩猩救左好多次

課左幾多

elber隱形

真 一腳都冇射過
熟練度都唔練 入雪櫃

冇抽到其他im cf?

老老實實，Pes po bro 欠你一個birthday night
今日屌左女未？
借花敬bounce 最愛2000後最愛

sor 我個網虧虧地

下次再打

go 5 go

科蘭
古烈治有時當CF用
普通legend就阿祖安奴
冇乜邊隻打到長期正選

My WiFi Too lag
U go with 吉巴

科蘭後上撞射好勁

太屈啩
根據支那服統計
好似排名前100嘅玩家 60%以上用 santos 4312

星期4 抽阿祖

諗緊特價238 抽國米定阿記 78+8抽左拜仁 中左伏

im gullit?
你差隻跑狗

rummenigge/torres/owen 好爽的

sor 呢幾日wifi虧 太lag 唔go了

Im呀
講起owen就嬲 賠返比我
跑狗有麥包比同奧巴

過幾日啦完左sem可以多d上黎pvp

2cf gullit 配包皮啦

不過抽隻跑狗 iconic moment 好爽的
又勁又威

go la
show me vvd

長期b都夠玩啦 但我抽唔到
宜家牙朗加包皮 但成日都下箭 後備隻elber你頭先有眼見

後備放 auba啦

仲讀緊書真幸福

好邪的 多數全部冇事 一岀事就三隻都向下

2020香港讀大學都唔係返學嘅 辛苦過返學

優惠8同78加23*6

發現你次次都係中得兩隻

系統局

anyone

T9 hat trick

假波唔計

Ok give u one more chance

睇下日本仔抽仲慘

-6再來

睇完日本仔抽終於中埋，唔使好似上次古烈治咁

係咪有新招
怕太易守t9

啤巴踢晒佢

go lor

又絕和

T9太易

成場們2下就和
go ar

射

t9 呢

你咪又係冇波入

渣架t9
今場diu爆u go

3連和
產單刀都唔紅
茅到

太易

場場都00啦
下下都產點攻呀
go ar

Go last

你d掣 hand？
我2球都係9射

打到好悶

u d轉身俾me捉晒路

等抽栢金

Match day 好似成日主場勢力果邊win ?

中到就好

有牙朗個邊成日贏

選果邊如果輸左
獎品有無唔同？

多幾千gp

針

隻big根真係唔錯

守唔到LKK

我放佢打防中/中場中
佢d長傳好準
係中間一截到個波就放個波上前面

有kimmich 個類， 但唔夠大肉腸影帝fabinho撞

如果433：
碧根，肉腸，kimmich , 隊波靠肉腸前插
碧根，肉腸，咸爺，有波都係咸爺較炮
冇遠射

所以，防中擺細粒冇遠射得傳波既定位好老尷
最後放棄左呢個新plan

睇數值真心正
但無位放佢

老老實實星期三周俊樂 全部騎頂班馬減10鎊
係咪應該black list 左佢
信左佢兩個賽馬日都冇表演

本身big根遠射都唔差既
我而家試緊哥帥433
古列治攻中
big根中場中
列卡特防中
咁排

根本隻馬練到帝豪寶寶咁
只要上面冇人，自己都識跑，champion
上面擺周俊樂個類攪撚掂

Ok 032545997
Help u see see

扮緊工

咁快刨馬

屌你個matchday lag到仆街

我發現一定要用舊戰術逐隻甩

用新戰術就算估中馬房策略都唔係包贏
反而有d簡單粗暴直接個類仲穩：

Eg. 黃俊-好甜橙🍊

個個都知佢略跑，好甜橙換人都仲騎得下

哥迪 433 幾好用
但中場仲有一隻唔知放咩

韋拉 B7

你問菊花

召喚

1隻hole player/ creative playmaker
1隻anchor man
1隻 destroyer/ box to box(個人唔鐘意)/ orchestrator/build up

Matchday coins 1抽中

兩翼 係未要搵D識搵邊 唔好插中拎波好似messi 果類無咁好

Messi 我擺後備 因為始終都係勁 夠痴腳
翼我鐘意prolific winger 多過roaming flank
但尼馬係creative playmaker 打翼又唔似美斯咁常插中
所以都係要試清楚

好快要還

我幾肯定係k社想獎勵翻我
上次為咗隻羅比堅尼 課咗800

隻game 最難搵既係Rwf

有冇中埋given
利申抽唔到

基雲叔 唔抽啦 冇乜感覺

英格蘭足球超級聯賽年度最佳陣容：2001/02年、2005/06年

我等施治

Winger 有咩好介紹

Lingard

原來之前追羅比堅尼係巴打你

Fp pulisic

碧根數值靚但用落有啲四不像咁

我仲未用過佢

Dejong

我用緊費高同傑斯 做倒我想要佢做嘅嘢
Sterling 我都幾鐘意用

真愛好貴

左邊可以試下 base sane，仲有 super sub skill
右邊我用開 fp chiesa，貪佢左右腳都得

真利

熱呀

張圖係利+曼

之前有追雲達華治?

隻基艾沙金波都好好用

800 差唔多抽哂先有羅比 冇追了
同埋羅比尚算實用 雲達華治係真係唔會用 純集郵嗰隻 費事了

ching點睇pochettino

呢幾隻應該唔會再出

幾時得閒同我p場啦
未見過人用keane

我愛𦡮爸
有幸見過佢

睇佢個勢真係有排先會再出金legend

now？

ok show me

有冇興趣玩場金波

我當佢係有身型同有速度既金底pirlo咁用
但傳波同pirlo比都係差咁d
同埋死球唔輪到big根處理

求big根說明書

我用阿狗以示專重

咁我用熱 lets go

我都仲試緊
難得抽中佢要慢慢試下
btw
你咁夜先出現
我通常都瞓咗

有出過咩

今晚6點後可以玩幾鋪
睇黎big 根都要打CMF 搭大黑腸

我見過車9托里斯

被懲罰了

入到波 算係咁

我用佢搭古烈
基本上我當佢布基咁用 佢啲企位都係make available 易出波為主
但佢防守會回後過布基少少 進攻都少咗布基嗰種向空位走一兩步呃你然後突然收步嗰種anchor man 通病

可能出紅底版

真係好廢
full team 嚟多場？

我等緊紅底告魯夫

有冇試過用黎打邊路中堅？

我唔鐘意R/LB 當CB 冇咗閘後排插上硬係差咁啲
不過tour 用佢打過rb 係穩陣嘅選擇

被人炒好可惜

比較少睇熱 唔明點解成績越來越差

ok go?

有，果期仲有出派路，迪高

keane 唔差啦

數值幾好

有無圖睇下邊隻

今季本來就係換血陣痛期
再加埋個唔願洗錢嘅老細 其實都合理

條後防唔得
後備少
變化0
黎黎去去Ali , son
搵人mark 死Ali , = 0 創造

隻黃 beckenbauer 踢中場最大弱點係唔夠體力
70 分鐘到已經見紅

但kane son moura alli 仲喺度
冇理由差成咁

戰術得一樣貨仔，英超捱唔到2年

傷哂

gg

孫幾好吖 kane 就我都唔知點解沉咗啲
moura 你睇佢就歐聯好勁 但其實配合好差 唔係正選料
Alli 我就覺得樽頸
同埋𦡮最重要係個中場運轉同2閘插上
丹比利走咗 雲耶馬傷完廢哂
施素高+ winks 唔太係嗰皮
閘就唔洗講 trippier 進攻企位係好但冇walker 嘅侵略性 rose 就唔識講了

我睇鏝成日覺得walker好廢

佢迷失咗
唔知係咪光頭佬對閘位要求太高 定係要啲人做太多嘢

中場買幾件工兵唔難啦
有kane son alli moura 夠熱玩好耐

進攻廢過trippier taa 防守廢過wan bisaka

所以其實今季買嘅 ndombele 同lo celso 係啱用
但佢就俾人炒咗。。。

都冇計
萬一成績冇好轉星散都似
人工又低

anyone lunch time play

普蛇死都唔出Lucas，hat trick完一樣落sub

決賽果場應該出Lucas正選，可惜

Kane走位同射術都係差啲，唔是9號料
moura唔係top，但熱無咩翼top過佢
Ali超大咗，同lamela玩mma
施素高幾勁差埋門，榮就一般般
後防中場都有排執，無咩一線料，上季我一直覺得係曇花一現
新人黎講幾期待lo celso

我會覺得傾射術top 但走位就只限最尾finishing 嗰下 但佢就成日想做埋10號位嘅嘢
Alli 就如果專心翻 唔好掛住花巧嘢就好

2隻中堅 1個老 1個就開始跌
Lamela 就算係咁 前幾季expect 佢會仲衰啤

其實真係唔太理解點解一定要出佢
可能佢冇得揀 好似98大哨咁

Pulisic
原來PES mobile 都咁多動作

[COYS - 復賽倒數] 熱刺球迷吹水區 210

下個post入呢個

今年新增咗好多進攻/防守動作

係公司wifi 打好lag

街場對韓國人特別順

打活動好Lag

match day?
拿拿臨打夠5500 就算
少少趣味性都冇

入波果個
Match day 打晒但選錯邊

睇你好唔好彩
日韓特別順

遇到英文名就自求多福啦

香港好多都好Lag

期待黎緊 阿祖

應該呢三隻

11，8，2

All in 2p

2我覺得流流地
搵周俊樂做棄子，隻馬本身睇積都灣灣地
暫定黃俊，潘頓

潘頓個隻睇完晨操都唔知佢可以點輸

潘明輝個隻大後追馬，其實有機
睇佢2檔有冇位

田個隻太瘦

差隻甘比

大劉

CF位 選定了

Origi = new cron 頭鎚勁撚到

Ok show u T9
032545997

今次隻黑波origi 有今生冇來世
= Lwf 朗 + mane

目測丙朗仲好用

T9

到底幾時先可以有多啲時間😞

中三T

仲有成5 6 隻驚未挽😞 如果時間能像乳溝一樣，一擠就有，你話幾好😞

牛屍日光日白就發夢

仲有咩好玩

無雲巴 利雲

挑戰自己

黑肉不了

riddle joker/ 9 nine

見上知po d人d coin多到

獅王好man牙

個

無課金玩家?

幾撚時有回傳

幾時再同我打

追埋啦屌
真係好屈機
巴里斯鎮左大將軍 碧根鮑華鎮右大將軍
雙夫當關 群雄莫敵

100%熟練=科蘭進階版

恭喜

你中左未

藝術型 派路
指揮型 沙維
白賴仁笠臣都唔錯

有無邊到可以睇返晒Im player ?

wechat search "實況圈兒"

PES 有無分 國服 同 國際服？

夜d先

This is 國際服

未
今個pool目標係elber
任務經已達成

有，不過呢度冇人玩大陸服既

國服有撚伯 施治

anyone go

佢地都有玩國際版架

佢地都幾mean
隻阿祖好真實 1 逆足

阿祖呢D好難用，又頓又成日回後

睇留言，見佢地connect 手制 同電視到打

新陣勁到
正式放棄442

3後防？

杜曹4123

-6

again?
show you not -6

This?

可能絕咗版

依加好似係4222

yes
match day果個

Later sin

好用過哥狗
哥狗壓得太前，冇空位反擊

杜曹猜波又得，反擊又得

幾驚你話ok

打咁大段 輸波咪好柒

蒙到仆晒街

試左

無了

Ok now go

呢個442陣好用的

萬金油

牛絲不嬲叫人喂佢食位置強化

左閘終於有後備

等我餵曬佢所有位

此言差矣
係CF SS LWF RWF LMF CMF DMF RMF LB CB RB 終於有後備

chok 咗 15 次先 chok 到招 interception 俾 taa
俾埋啲扭波同射波技做乜鳩，話係 random 我真係唔撚信

後備有呢個三個球員夠了

幾時到pes

Lm

菊花一個都課一皮

最愛吧現開放PvP,邊個想一目4213

自從有咗fp 同iconic 應該賺唔少

由第一隻legend開始已經賺，dllm0.2%beckham

Vidal好好用

兔go?

我用佢 cs 踢正選
box to box，攻守兼備，應有技能齊晒

陽菜

堅持無課，有就有，無就算🤙🏻

無人想屠me

who?

點解家有女友仲可以連載落去

ok go

佛系抽卡
命裏有時終須有

Go,乜team

以為你講天氣之仔

是但啦
簽互不binc條約ok?

wait 4 mins

終於到k社削弱朗尼嘅一日

朗尼咁廢就算啦

入咗球

講還講唔好攞朗尼講笑

冇應承你唔bin朗尼c

兔蝦人

新手而家入坑，
想問會唔會好似fifa咁，重新來過？

no

驚一課就重置

唔會
特別係iconic moment 講明唔reset

唔會，班球員同老野都帶到2021

所以me都課左2000 up

渣架，尋晚易到

狀態不佳

我taa用no look pass

Any pvp

今日o唔ok架
唔想咁易

T9準備好大炒

go lor
輕鬆啦

負6 屈lag ser

T9 two goals so easy

go 多場試下個ser

ok

唔係諗住t9偷一球就贏到呀嘛

咁都叫偷你果球就真係偷

唔gur 咪go多場lor

兔巴你唔好彩，兩球中柱

冇計
同埋 pes2020好多傳失on9波 好煩

真係，嗰傳波數值剩係攞嚟睇

沒有啤巴的第一天 陰

易到
以為救左球12m就贏到牙

你喜歡

乜事

又係d on9學界技術夾硬造我 傻閪game

屌緊女

今晚再玩啦

吉巴子今晚再玩啦

一生go?
show you new formation

懷念啤巴

食飯先
夜d try

聽日大家出唔出

咩app

Pes master

要返工，不了

你就好，有工返

聽晚番沙田 $500晚 join唔join

Vvd果球襟極都唔踢走k社on9 system

aristo巴打 召喚

Dena 全盛期可以整死幾多個大作
pokemon master
slam dunk

馬？不了

go 一場？

你id係?

853748100

sent request
btw
我an加用4g對你ios應該會lag

any p

好撚窒 半場已經想棄game

anyone gogo

Go fuck u

go fuck you too

第一次見直入
again?

Ok go 互含

我今場都係用AN

-6到癲
gogogo

好撚窒

等陣再試下

防守個陣完全控制唔到d人

Ok try me
032545997

K社逼害你

vvd紅箭過頭輸晒
again?

路明重要上箭
last go

好唔中意pes2020 搶波太易
好多時控多一秒已經被人搶咗

Ok fuck u

上一年pes2019就搶極都搶唔到波

永遠冇中間

隻game反tiki taka
一隻viera 一隻rjkaard 基本上可以撞走人地中場組織
不過pes就真係真實在轉身傳波 完全唔準 轉身射波 完全無力

ok
試一場
今次開wifi同用3後睇下係唔係又被中出

1001 who 開post

go with me 好過615893734
he playing with 月兔

u

added

Adrain 吹大左

第一球違反人體工學

Fuck me. Open

相比起gameplay,球員轉身速度太慢
球員未轉到身 防守球員已經跑到埋嚟